{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047849",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 베이비하우스 제이 펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は22:00で、チェックアウト時間は10:00です。 予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数の費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 滞在時、法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任が発生することがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に持ってきた炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 チェックインの際、スパ及びジェットバスを利用でき、大型バスはそのまま利用でき、幼児のための入浴剤とプールのおむつを提供しています。 様々なキッチン用品とベビー用品をご用意しております。 アメニティも備えられており、空気清浄機や殺菌機も常時管理されています。 運動場もあり、子供たちが遊べる場所が設けられています。 キッズルームと専用テラス遊び場には様々なおもちゃが備えられています。 安らかな睡眠のために、ファミリー家族全員が一緒に寝られるように、クイーン+シングルサイズの超大型マットレスと毎日洗濯される寝具類を提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加された場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数の費用はありますか？",
            "answer": "追加人数の費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時にはお客様が責任を持ちます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での料理や喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に利用できる施設はありますか？",
            "answer": "チェックインの際、スパ及びジェットバスを利用できます。"
        },
        {
            "question": "子供向けの設備やサービスはありますか？",
            "answer": "はい、キッチン用品やベビー用品、運動場、キッズルーム、専用テラス遊び場などがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような寝具が提供されますか？",
            "answer": "安らかな睡眠のために、クイーン+シングルサイズの超大型マットレスと毎日洗濯される寝具類が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 548,
        "QA": 462
    }
}